可以點藉住今次機會提升香港國際地位，達致再國際化

今次香港展示咗前所未有嘅團結
由青年中產老年人二百萬人遊行，到兄弟爬山各自努力，再到海內外香港人出錢出力
香港唔可能再行回歸以後一直食老本依靠中國嘅舊路
呢條舊路只會喺中美貿易戰磨擦之間被拉沉船，甚至被降格成另一個上海

香港要喺亞洲未來廿年發揮優勢，一個完善嘅社會
而家我地爭取緊嘅係香港社會最底部嘅根基
亦即維繫國際城市地位，中港間必須要有嘅防火牆
當年英治香港成功，就係因為香港執政者同英國亦有所抗衡
決策必然要由香港決定，亦會以香港利益為依歸

呢幾日行動亦係進而係要有一個公正執法，使用武力時乎合人權同國際標準嘅警隊
再進一步要求實現普選承諾，仲有邊啲社會陋習係需要改變？

諗到嘅方向係，香港喺長遠要追平區內國際城市例如新加坡
香港一定要加強推廣英文更普及、改善社會衛生、加強公民教育、政府數碼化
外貿方面亦唔可以再單一依賴中國同美國之間貿易轉口
歡迎補充

民間同外國人建立緊密關係
依家我地需要外國人幫時 人地幫我地
到人地需要香港人幫時 香港人會幫返佢

民間要同國際公民社會打好關係，最基本係教育啲港嬸出去旅行唔好大大聲嗌到全車都聽到。進而係留意國際時事，以香港人身分外地做義工，講多啲香港狀況，再好似樓上所講互相幫助

連成全球反共陣線聲援各地民主活動